請問點樣死可以最有價值

我同女朋友6年
我由grad u 同佢一齊，呢段時間我所有嘢都係為咗佢而plan
我哋一直都好幸福，一直都係其他人嘅榜樣
我哋冇鬧交，我哋都成日笑我哋咁多年都係熱戀期
但三個禮拜前佢開始對我有啲冷淡
因為一直以來我都好照顧佢，但呢幾年佢成長咗好多，好多嘢都開始照顧到自己..
佢今日同我講，發覺自己冇咁愛我，發現好似好多嘢都自己可以，竟然覺得冇咗我都得

我唔想逼佢，所以我冇發癲或者要佢點樣答我
佢話要啲時間，一直喊著咁攬我拖實我，好似好內疚點解會咁對我咁

如果最後佢發覺我仲係好重要，跨過呢關我諗我哋可以白頭到老
如果佢唔愛我，或者原來有第三者..

認真，我生存唔到落去，因為我所有將來嘅picture都係同佢一齊..我只想搵一個最有價值嘅死法留返啲嘢畀世界
我對唔住我屋企人，但我真係承受唔到..我生存唔到..我知有人可能話咁樣係會令自己愛嘅人有一世陰影，如果我真係失去佢，我會唔畀佢知我任何消息咁走
有冇啲去戰亂地方幫人嘅途徑？
有冇啲高度危險嘅科技/醫療實驗需要志願者？
我..只想就咁

無人理

為咗條女死 值？
幫我交書錢ok?

你臨死之前呢斬死林病月鵝，之後自殺，你肯定變香港英雄

死廢柴 為左條女要生要死

值得咩